如果女朋友為你食避孕藥，你覺得點

如題，因為男朋友話帶套唔舒服，所以我啱啱開始食左兩個月避孕藥。

身邊既女仔十個有九個話我傻，所以我想問下男仔又會點諗你女朋友為你食藥

講真，你覺得個男仔值得你咁樣做既，洗咩理人點睇。

對身體好 , 當為自己食

有咩咁傻
避孕藥對身體唔好我知
但點都好過食事後或唔小心有左要落仔
落仔咪仲傷

其實避孕藥影響唔算好大
最大問題係令到人有d水腫 經期同量唔穩定
當然點都唔健康

利申睇過 House

戴套唔舒服VS避孕藥後遺症
個男人早飛早著

好少事姐，冇咩咁偉大

利申 我都食緊，因為我同男朋友都唔識戴套，同埋安全啲舒服啲

我覺得值得，但身邊既人都係覺得咁樣會縱壞佢。

點解唔打針？

Gay

其實依家啲避孕藥已經冇咩副作用
食緊優思明

not gay，女仔要識戴套好正常，只係我唔識

唔識帶套？你係咪講緊笑話

我都上網睇過後遺症 副作用 嗰類野，
但都係話依加發展得好好，已經將副作用減到最低，雖然男朋友都驚我會唔舒服，但佢又好似幾enjoy

我唔會要女朋友為左我食藥囉，
笠袋除左避孕仲防止性病傳染，
畀返小小責任感，
袋都唔識笠做乜男人。

佢戴親都穿搞一次用三個，怕怕囉

佢想講唔想 ？
唔識戴套但識扑野

佢唔會感動，仲覺得理所當然

利申：已被分手

你地唔係穩定性伴侶？
防？防邊個。你條女係雞？

我好怕feel到液體打入啲肉 果種感覺

叫佢戴套啦，條仔唔撚值，避孕藥食得多影響第時生仔，呢啲咁既撚樣有女都係為屌閪姐

你真係幼稚到極點

但係你同女朋友都係穩定既，你都會驚有性病？

其實無咩咁偉大 食完健康過未食

為你食事後藥，你覺得點

可能人地係雞蟲呢

佢一開始都唔識扑野架
之前兩個都係第一次

扮清純
睇av睇到熟能生巧啦

事後丸先好傷身
但避孕藥好小副作用架喇
令經期準左好多，朋友話皮膚會好d
我以前隔2星期就黎一次M
而家keep住食好準時

好羨慕別人有女朋友，完全不知道有女朋友有咩感覺 更惶論為我食避孕藥 每次見到呢D post 都覺得自己係零

戴親都穿係咪姐係條撚係針咁幼

想中出你咋掛？

我就係驚有一日佢會覺到理所當然，我第一次都係畀佢，我驚萬一分左手，俾下任知道我食過藥，會唔鐘意。

乜撚野呀 , 食避孕藥對經期好架wo 又準又冇咁痛 . d side effect根本好minor什至冇

食藥我就唔知有幾多副作用，但始終食得多都唔好
即使佢問我，我都係Say No
做得男人，就應該負返小小責任
唔可以因為自己舒服而辛苦對方

好小事姐 都係避孕方式一種
況且而家避孕藥劑量低過以前好多
唔覺有咩問題

點同仲記得佢果時搵左好耐都搵唔到個窿之後一齊研究左好耐

咩叫始終唔好 , 有冇咩source?

巴打幾歲先，大把日子未過，當係享受自由既感覺。呢到都大打巴打話拍拖煩架。

愛你既男仔唔會要你咁做

我係因為季經先食 其實水腫依家野我發現朝早食同平時飲夠水都冇乜影響

錫女朋友就唔會比佢食

有幾好嘅男仔都唔值
身體係一世 好好對待自己

頂個窿都要搵，你戴帽駛唔駛人教

無端端同下任講食過藥做乜
利申：女朋友講過自己啲Sp又事後丸又盛，而家仲有陰影，講嚟做乜，搞撚到我驚到去驗身

發覺香港真係好多石器時代人 , 仲等留係食避孕藥好撚多side effect對身體唔好既思想 .

以前EX都話過會為我食避孕藥
但我上網睇完啲後遺症
即刻叫佢咪諗住食

所以 絲打妳試下同男朋友講
佢體諒妳既 會戴套

但我感覺到佢真係愛我，係我話要食，只係佢都無阻止

問過醫生體質弱既人唔應該食，而我女朋友正正係呢種

我都唔知點解會咁諗
但巴打你無介意？

agger
避孕藥嘅影響唔係一日半日就知
我都曾經為ex食咗半年 我身體差咗年幾 period亂晒 m痛無改善
同埋你根本唔知十年後想生仔嗰陣呢啲藥到底有無對你身體造成咩影響
個男仔錫你嘅就唔會要你食啦
你自己都有責任錫自己

On9 男人就係咁諗 咁你唔撚好去結紮？遲下要生再做手術囉

你男朋友咁識扮ge

On9 咁你唔食？強身健體啊你老母

事實上食藥真係唔係100%對身體無害喎

食左輕偶樂兩年 啱啱轉左優思明
其實依家d避孕藥劑量都好低 基本上冇乜副作用
前排去睇個好出名嘅婦產科醫生 問佢食得耐會唔會影響生育 佢好肯定答我唔會

絲打你去邊到買？
想為男友食 但去買又怕醜

agger

利申: 條女有食

我想問絲打你食左藥係咪就由得男朋友中出？
我有少少驚

藥黎架大佬 唔係糖 為左你舒服所以先食 啲男人仲要好似老馮咁 on9?無負作用就食得咁不負責任都講得出 你食撚飽佢

前排睇過婦科
醫生開左安意避俾我食
佢話副作用方面 通常只係水腫同暗瘡個啲

我覺得你單純因為男朋友想 爽 而為佢食就真係傻豬左d 同埋帶套路係靜除左避孕 同埋減低性病傳染 你要過隔離post睇下個個咩五成受訪少女無安全性行為下有性病感染

Sorry 打錯好多字 自膠 嬲得濟

我係去家計會配架，唔洗預約，佢會幫你檢查，再畀你啱食既藥你，仲要平過出面

係阿 頭一個月d hormone未穩定最好唔好
之後keep住有都冇事
避孕藥成功率其實有99.9% 仲高過用condom

原來直接去就得

我自己都係因為男朋友唔鍾意帶套 所以想食藥

我同女朋友扑過起碼800次，
只係試過中出一次同食藥，
話當生日禮物，
不過我覺得試過一次就夠，
我都唔想啲副作用影響到佢

利申: 大家到視對方為結婚對象

真係唔會影響生bb咩？你睇家計會有無問清楚？

點解你食食下會轉藥既？

去旅行個幾日撞岩佢黎m 佢自己話食藥

不過都無中出佢

有問呀，佢話想要bb嗰陣停藥3個月，荷爾蒙就會正常返，對bb都唔會有影響。

好彩咋 啱啱食一個星期都唔可以中出

點止食過藥，知你比人中左無數次添，自己考慮清楚啦

On9聽高登仔講就死撚得啦
一知半解但大大聲
捉埋條仔去家計會睇醫生問清楚啦

唔知係咪食太耐tolerate左
正常係停藥個7日黎m (我食開21粒)
最近幾個月有時會服藥期尾個幾日黎m 但唔多
去睇醫生佢幫我檢查過冇事 建議我轉藥 話食太耐有可能會有咁嘅情況

咁你會唔會停藥幾個月當抖下

避孕藥都係藥
你估食補品咩
依家無副作用
唔代表以後無呀
做女仔要識愛識自己身體
樓主幾歲呀？

利申：做過診所助護2年

之前因為經期唔定去左睇中藥
佢話食得多避孕藥會好難生小朋友
咁當然唔係一定生唔到

我個人覺得啦
健康大過所有野啦
如果為左你男友既一時快感
同只係想表現出你好愛佢
而犧牲你自己既健康你覺得值唔值得？

當然有人話咩年代呀 食呢啲仲點會有事
咁有事果陣邊個負責？

老套啲講句
愛人先要愛自己

邊個鍾意條女以前俾人瘋狂中出
前任啲DNA滲哂落個閪到

個男人果刻會覺得你好好
屌到厭咪飛囉

初頭心裏有介意，但好鬼死愛佢，耐咗就冇乜諗Lu

其實係我自己好怕會出事先慣左食
以前有次試過用condom穿左 之後完左先知
個陣驚撚到仆街
之後就keep住食藥

睇個post d comment 都知

覺得值得咪得 同埋最主要買個安心姐
利申 同樓主一樣食咗兩個月

如果散左俾下一任知道真係仆街
成個腦都係佢瘋狂內射你既畫面

避孕藥係真係好多好處，但係始終係藥黎，你估食得多真係無事咩？而且唔係真係無副作用，佢對身體變化有影響就點都會有唔好果一面架啦

其實最直接咪去家計會做個身體檢查 再問埋醫生囉,
上黎問 我地又唔係醫生, 點知有冇危險

絲打講得啱 我都會諗下繼唔繼續

20

Keep住食左4-5年，因為荷爾蒙失調，後遺症係肥左80磅，好誇張，最近停左幾個月，唔想再食了。

之前有食 結果條仆街ex比帽我戴
仲要果陣食完好撚肥
而家現任好錫我 話寧願唔扑野都唔想我食 自己身體要緊

男朋友話唔帶係舒服啲
但無必要因爲咁就叫我去食藥

利申：拍拖7年

帶左condom 都唔係100%唔中招
咁點解唔做多重保護

口裡爆咪算

絕育咪唔駛食囉

利申：9up

M期唔準 雖然次次有帶套但都好擔心會有
想食避孕藥加帶套變兩重保護
但又驚有副作用

真係愛你嘅唔會要你傷身

小事啦 唔帶套兩個都舒服 又安全 好過你打針啦 打針先傻仔要捱個下痛

個個話傷身？但有咩副作用水？

如果因為穿咗而有咗，自己未有能力養
生佢出黎一起受苦
落咗又殺咗個小生命
我寧願食藥傷害自己

利申已婚，食左7年

食左優思明5年幾，婦科醫生叫食既
因為月經前成日暈+嘔，同埋經痛
咩事都無，皮膚好左，無水腫，無肥到
經期問題改善左好多
年年有做婦科+全身檢查，身體亦好健康
朋友都係食左好多年，停藥1年後想生b, 好快成功懷孕

係到問連登仔不如問醫生啦.......
太多一知半解既人亂講

其實避孕藥除左避孕另一個主要功用係調經…

好多原始人

大把人為左調經都會食，
避孕藥本身都係調經藥黎
btw 中醫識春西藥咩
淨係識亂踩西藥啲side effect，明明中藥啲side effect 一樣多，信一成都死得

自己做決定自己負責
唔好男朋友氹兩氹就食
食左就唔好下下賴男朋友

本身就係調經藥，避孕本身係side effect 黎

我只可以話你真係好愛佢 好難判斷對錯，但我就一定唔會比我女朋友食，有冇害我唔肯定，但一定唔係對身體好

又黎... 點對身體唔好？正正經經問醫生啦好嗎

goodest logic 喎好男人

因為有啲人連避孕藥同事後丸都未識分

呀...最大既副作用係出左d 斑
不過唔係好深色

係面？
原來關藥事架

是撚柒鳩但啦，開心咪得

我都話唔肯定 我又唔係食果個有咩所謂

食左對身體有咩好處？

荷爾蒙斑
呢個真係有關既，因為黃體素增加

我個句講得唔好，總之冇謂做d有機會傷害自己身體既野啦，我就係石器時代既人

月經準，經量正常，唔痛，無左經前不適，經期情緒較穩定，皮膚好左，無暗瘡

男人可能覺得以上既都好小事，對女人黎講每個月有1-2星期都係受緊月經/谷M既折磨，果種辛苦無左，可以正常生活、已經係好大既好處

爬文啦大佬
呢啲算係基本知識掛
你前面仲話唔係你食有冇所謂
做你條女都幾慘

暗瘡真係因人而異
調經真係好重要

真係唔知 受教了，不過希望樓主證實下再決定

我同女朋友過得好幸福 不過我真係唔知，建議樓主證實左冇問題先決定

身邊好多女同事都有食，佢地話食左幾年啦喎
乜原來有負作用架

Agger 我係係老母當無生過

認真答
國外有指出過食避孕藥會導致血栓風險提高 如果有吸煙習慣個D真係唔好食
驚就去問醫生 咁大個人自己做決定
國外有好多研究都指食藥唔會影響生育
而避孕藥都歐美最主流既避孕方法
有好多研究可以睇下 明白下隻藥既原理

話會水腫個D 可以考慮下轉食第三型避孕藥係有效減少水腫（我自已唔會有
個個講撚到戴套就冇事咁
就算戴左 射完唔立即除其實都會出事
戴得唔正確又係會出事
唔好將避孕責任推哂落男方到

驚就唔好扑 一定冇事
我自己個人認為多一份保障先係識真正保護自己 講咁多 最傷一定係事後同墮胎

唔洗擔心 一定會
你都開咗個頭啦不過

點解永遠講親唔帶套都係男人問題

講到好似女人唔爽咁

唔洗問，巴打一定係青頭

認真
如果單計避孕
想唔戴套
點解唔諗下IUD呢
避孕機率仲高
又唔駛成日記住食藥
又唔好有要嘅風險

係我就唔會食
一次都唔會食 我覺得好傷

點樣知係青頭
佢講得冇錯 真係唔係100% 定係第二句睇到佢係？

第二句，
其實講得出都代表佢冇常識

你地上面講果幾隻
係咪食完都會有陣味?

我條女之前食過
佢話食完粒藥個口會有陣味
反反地胃

Anyway 都停左幾年無食lu

想知第一次食係咪一定要岩岩黎完m前食
月尾去韓國 上個月24黎m 今個月9號買左比佢食
黎緊去旅行會浸溫泉
去旅行果日好似會岩岩撞正女朋友黎m
上網又好似搵唔太到相關資料

帶套條囡都無咁爽

避孕藥唔會傷身架 連登仔唔好亂講啦
同埋點解驚下任介意你食過避孕 有咩問題

支持女性食避孕藥保護自己
記住唔想用套既話 你同伴侶都應該去check咗性病先

btw我覺得食避孕藥係女性保護自己
唔想大肚 但係想扑野 又唔想要次次用套咁麻煩 咪食囉

點解有人會覺得 食藥係淨係為咗滿足男人想中出既慾望

不過如果你男朋友真係唔care你身體 只要佢有得中出就得既話 咁就飛鳩佢啦

如果你自己都覺得舒服啲
咁我覺得你自己有得益
要自己承擔責任 唔可以賴佢

如果你剩係為佢舒服啲
咁你就真係好似傻左啲
你係咪肯定佢真係好愛你?
由你諗得到你地可能會分手個刻
你覺得呢個男仔值唔值?

有得中出邊個男人唔想中出
你要食佢緊係唔會阻止你架
隻藥係講到好似好多好處
但無人知佢會唔會有未發現既隱藏壞處
每個人體質唔同 唔係人人食左反應一樣
不過聽講食左最好打hpv針

最後，藥唔係100%避到
所以你都應該考慮有左點算
佢會點 你地會點
關係會變成點

我曾經同男朋友講過其他女仔食藥問題
佢覺得你情我願地食係無問題
叫各取所需 所以唔覺得有問題

我都曾經問過我男朋友會唔會想我食(因為佢ex好似有食，佢以前經常可以中出)
但佢竟然同我話唔想我食
怕會對我身體唔好 太多hidden effect
而且佢帶condom扑野
基本次次都會抆出黎射
除左我安全期主動要求佢唔好抆
但射完後佢都會即刻抆出黎
我感受到佢真係錫我愛我，會為我考慮所以唔想我食，用最安全方法代替

另外我經好準 但之前有次遲左好多黎m
我擔心有左
第一次親身傾有左點算既問題
從言談間佢係覺得暫時太後生唔生好啲
但會尊重我意願
就算生唔生都好
佢都願意即刻簽紙結婚先
係為愛而結 唔係為單純責任名份

希望樓主睇完
可以諗清楚你男朋友值唔值得你為佢咁做

你做得好好

經期唔準 醫生都係開避孕藥比我調經
其實問題唔大

香港性教育真係
避孕丸主要用黎調經架
基本上冇副作用
比Condom 仲安全

不過大部份要日日食 好煩

未打曬🤦🏻‍♀️

但我食完會唔舒服
食過一次之後男朋友就唔比我再食
錫你既會為你著想
同男朋友拍左拖穩定4年
絲打諗下值唔值得

買隻好既避孕藥啦，有好多仲可以調整返個經期

利申：老母有食開

識個fd 青春期開始要食 因為月經唔準
而家結埋婚生埋仔

當然你話藥一定傷肝
咁m記又生癌 味精又乜乜染染

淨係樓上都一堆 食藥覺得唔好 食藥始終唔好
點解唔去家計會做個評估 再問下醫生有咩風險

個main point係你男友為左爽姐

之前為ex都食左年半
佢覺得係理所當然
亦唔知係咪因爲食藥 而搞到之前大病

食咗YAZ一年有多，
經期由好準變越嚟越少，
10月嚟一日，11月直頭冇
（照咗超聲波唔係有B)
要平去家計會最平

其實真係唔食好啲
但食咗第一粒就唔該你食哂廿一/廿八日先
唔好中間斷開話唔食就唔食
中間斷開對身體仲唔好

你覺得呢？

哇次次扑野中出，樓主男友就正囉
未做老公先享老公福利，第時分手拍拍籮友就走人咩責任都唔洗負
天下間竟然有咁爽既事喂樓主有無搞錯唔預埋我？

好啦，認真mode：我個人來講係唔讚同女朋友為左我一己私慾而食葯
雖然聽聞而家d葯已經好先進，無乜副作用乜乜乜，但無啦啦要成日keep住長期食葯，真係可免則免喇(你估維他命C橙片咩，就算真係無乜太大既壞影響，但始終係葯，點都係唔食好過食)
同埋更重要既係形式上同責任上既問題
你可以話我份人傳統，跟唔上潮流，但我真心認為中出(唔理你食葯唔食葯，打唔打算生仔，總知你個閪你個子宮充滿住一個男人既精液)，呢樣野呢個行為係一定要等結左婚留俾老公，呢一生人女既只可以俾佢老公中出，男既只可以中出佢老婆，我認為呢個係最後底線
你話結婚，老婆唔係處女都算，但你話仲要曾經俾人(甚至唔止一個，假如你拍親拖都咁樣食葯同男友搞的話)成日中出既話
你自己諗下有幾多男人接受到？你自己接唔接受到？所以你自己認為呢個人會唔會係你未來老公？你認定左佢未？好當你認定左，你又肯唔肯定佢100%將來會娶你？只能祝你好運

所以就算我自己幾愛我女友，已經認定左佢，佢又肯食葯俾我中出我都拒絕
因為未來既野無人會知，我唔想有任何機會傷害左佢
而且如果我地真係相愛既，會結成夫妻既，到時自然大把機會中出慢慢玩，唔需要急於一時
而且你咁早已經將"中出"呢個權利俾埋佢，得罪講句，會好快厭，無咁珍惜你
自己諗下我講左d咩，雖然都預左你唔岩聽

唔好懶偉大咁
你咪唔好食囉
到有左個陣
你就知你粒藥係為自己食定為你條仔食

你試下依家有食，到食左咁多年又分左手你開始想唔食，點知你既新男朋友知道你以前有食仲俾人瘋狂內射，依家佢又冇份你估佢心點諗

其實好多鬼妹都係咁諗，不過佢地不嬲都唔理身體

如果樓主係為左尋求伴侶既讚許認同而食
就建議你停

咩年代

新一代避孕藥的雌激素劑量較傳統避孕藥少六成，大大減輕引致肥胖及水腫等副作用。多項研究亦證實避孕藥不會增加乳癌、不育及畸胎風險，並有助預防子宮內膜癌、卵巢癌及腸癌。避孕藥會輕微增加子宮頸癌風險，現時已有子宮頸癌疫苗，故整體好處仍多於壞處。

如果佢會成為你老公既咪ok

但如果唔係 你對於你下一任黎講就變得妳污糟

比人射到成個閪都係精

食左會大波d 認真
但好易肥, 要節制飲食

之前有條女有放IUD
真係日日中出都無問題
但就無食藥果種調理效果
經期果個禮拜就正常人一樣, 又話痛又燥底

佢唔戴，你應該仲撚舒服過佢

男比女的體溫高
女feel到暖鳩，多過男feel到暖閪

一個男仔真係愛唔會傷害你身邊

條女肯食
我都唔敢
驚佢偷偷地唔食
我咪仆街
真係成世

婦產科專科醫生李福謙指，新一代避孕藥的雌激素劑量較傳統避孕藥少六成，大大減輕引致肥胖及水腫等副作用。多項研究亦證實避孕藥不會增加乳癌、不育及畸胎風險，並有助預防子宮內膜癌、卵巢癌及腸癌。避孕藥會輕微增加子宮頸癌風險，現時已有子宮頸癌疫苗，故整體好處仍多於壞處。不過，曾患乳癌或肝癌、深層靜脈栓塞及嚴重糖尿病人士不宜服用。

唉...傻女

你屌過閪未架?
打真軍對男方: 感受到熱力, 濕度, 陰道內壁既質感
女方: 熱力, 龜頭邊(冠)既磨擦 <呢樣係最明顯

傻

事後丸同避孕藥都未識分

避孕藥入面主要係雌激素 孕酮
血液裡較高濃度既雌激素同孕酮會令身體唔去催化一粒成熟既卵子出黎
當食到21日之後 再食既藥就唔再含雌激素同孕酮
身體回復低水平既雌激素同孕酮後 就可以再次月經來潮

而事後就係超高劑量既雌激素同孕酮 會令受精卵植入唔到子宮床 做到避孕效果

所以食避孕藥其實經期準 減少m痛外 無乜副作用
最好搵醫生檢查過 處方比你既藥先好食

你男朋友中出你咪一尻樣

既然樓上講到食避孕藥咁撚有益果啲咪繼續食囉

食過Yaz一年，食嗰陣無咩野，然後停左藥之後性慾下降左，上網search 原來好多人都有咁既經歷，都算side effect既一種，唔知幾時先正常翻 還翻性慾俾我

有食 但唔會俾佢知
我係為調經先食

負責任嘅男人係會戴套的
果d講話戴左唔舒服果d男人
俾去豬肉佢屌飽佢啦
愛你嘅伴侶
會叫佢食藥而令自己爽果幾分鐘？

我寧願自己帶套都唔想自己女人食藥，又修身，冇事食藥

叫佢扎左佢
可以無限中出

係愛個男人就會為左對方果幾分鐘爽d去食藥
唔愛個男人先要個男人戴套

其實都係保障自己
藥的失敗率得0.2% 但condom係15%
香港家計會的醫生都建議食藥多過用condom

唔好一開始就貶低自己覺得sex係男性有著數 你都可以enjoy架嘛

讚成
去公廁屙屎坐廁板其實都可以奶野
有案例咁樣中椰菜花
所以唔係單一性伴侶就零性病風險

你都on9

男人食乜撚野避孕藥
係咪痴鳩線嫁

咁你係唔係會俾男朋友次次中出？

同女朋友扑野帶套 防性病
原因只有兩個
一係你係雞蟲
二係佢係雞

同女朋友扑野帶套 係因為防性病都講得出 仲要話人幼稚

以前黎 M 勁唔準所以醫生開避孕藥
試過一次過黎 30 日又試過 5 個月唔黎
因為荷爾蒙失調

食左藥準左好多
而且冇 m 痛得咁勁
建議絲打驚就搵醫生問下

鍾意扑野咪食囉。完

然後突然用口

睇下新聞啦on9
淋病同椰菜花可以係公廁廁所板，共用毛巾傳染
梅毒可以口水傳染
你肯定同你食飯 / 打波果班冇一個人叫過雞？

如果散左，下一個知你食過藥比人無限中出一定有條刺，或者唔會珍惜你，因為你自己都唔珍惜自己
利申：唔會用套但都唔會食藥

食藥有負作用 最好就叫男朋友戴番套 戴都唔好係入面射 唔戴就直程係外面射 touchwood唔戴係外面射我未中過

疫苗都有負作用,建議你第時生仔唔好打

side effect呢個字係中性
藥有好多副作用呀 降低子宮頸癌機會 M離得準d少d唔痛 呢d都係副作用之一

認真 食藥個排明顯抑鬱 男朋友叫我唔好再食
後尾我覺得唔關事隔左半年再食另一隻牌子，又抑鬱過，宜家唔敢再食
有冇副作用我諗因人而異 你咁大個女自己諗

Btw有冇人試過打針？副作用係咪低過食藥

男人老狗食避孕藥緊係抑鬱

有你呢句我放心左
我自己就正考慮緊食避孕藥
講真condom係無咁舒服
但男朋友唔俾我食事後，話傷身
所以我至考慮避孕藥

男人食乜鳩 . 對經期好架wo .

同意係保障自己

會好開心好滿足
我講一句就會主動去食避孕藥比我中出
講真條女真係愛你既就會想你更加舒服
其實如果唔係長期服用既話對身體係唔會有害

試過針 方便d唔洗日日食
醫生recommend連續一年就停一兩個月
藥的劑量低d容易d排出體外 所以最後都係轉返食藥

上面有d絲打話有唔好副作用 可能係牌子/隻藥唔夾問題
之前有隻食完m唔準 問清楚之後轉過第二隻藥就無野 所以最好睇醫生問清楚同有人follow up

定係你係其中一個石器時代人

我本哂3支加衛苗 應該都降低左有子宮頸癌機會 不過打避孕針有冇用？

要戴
防止性病

避孕丸唔算長期服用咩

你班撚樣講到好似仙丹咁

反而我條女唔鍾意我戴套

我比人屌到隻狗tim , 香港人真係好撚落後

咪傻 佢想試中出即飛炸

防性病最重要呀, on9

中出多你幾次，如果唔係就晒左你一留苦心同藥錢，你唔介意既直情要買埋情趣玩具同你瘋狂做愛先夠抵

本身有腺肌病同卵巢多囊，醫生要我食避孕藥，但男友都會照用埋套安全啲

我一定係青頭啦屌
咁食事前傷定落仔傷？
唔係每個人都想要小朋友
咁condom 又唔係100%
點解唔食避孕藥或者裝避孕器去令雙方都安心d?
又有幾多個男人肯為左女朋友去結紮
男人結紮咪仲快
要生仔嘅話可以解返開
但係結紮左都唔代表一定無bb

帶套好啲
我唔俾條女食因爲第時生仔有影響

其實我響家計會問過醫生，佢都真係話無乜
有既都只係可能會肥，有少少黑色素沈澱

100%呢啲廠商戴頭盔姐
男人紮左都唔係100%
要100%就唔好搞野

其他都係剩帶套做？

唔搞野都唔係100%
以前有單好似游完水冇扑野大左肚

岩呀，黎m準d咪仲撚好

你信咪食囉
所有副作用都係條女，爽就條仔

yes,所以我老婆有食

其實我都係咁諗，男朋友做既避孕措施未必啱曬，佢自己又唔知，我事後會驚成個月，所以我寧願自己可以做既就做先。

多謝你咁認真答

你自己決定啦咁大個人 ，都希望你同男朋友幸福快樂，連登醫生好惡，醫學界頂尖權威，再講又比佢地鬧

btw我條女都唔鍾意我戴套

我記得係fake

好似有專家話真係有機會
但個機會難過中6合彩好多倍

我又唔覺喎，粒藥係好細，有糖衣，唔知你女友係咁一樣。

可以m黎第一日食，咁樣可以即時有用。
如果黎完m先食，一個星期內要用其他避孕方式。
你幾號去先，有人話可以一直食 食到想黎m就停，過一兩日就會黎。

救鳩命 ,你唔信都比d理據呀 . 人地外國做咁撚多research , 你一句 "你信咪食囉 " 好似小朋友發脾氣咁想點撚樣 ? update下自己啦 , 石器時代人

0.2% 同 15% 都唔係100% ge
condom有時係貪就手同好似做左d野安心d咁
舊年先做完姊妹戴左都中

唔好講到用condom就係男人付左責任 食藥就係女人蝕底咁 咁大男人好噁心

我食得避孕都係搞過野，所以我驚下任會介意

得過20歲 你男朋友大你好多？
未視為結婚對像都咪比佢中出住

無錯 男人

真心懷疑班友係咪事後同事前都唔識分
同班盲反gm food 既科技盲一樣，乜都係"可能有事/唔係天然就唔好" 搭車有機會撞車添，日日行路算啦

有個仲仆街，唔食藥唔戴套

樓主小心
高登連登都好 好多男仔好自卑 驚做｢執手尾｣果個蝕底 成日都好介意女朋友同ex點樣
有咩你不如同男朋友一齊去睇醫生問清楚

多謝絲打咁認真答
其實一方面佢同我都舒服之餘，我都係做好自己先，因為試過完左拎出黎發現個套穿左，所以我想自己都防左先。
有會唔會分手呢個諗法我又覺得好平常，始終我地都未結婚，但佢俾好大信心我，都想對方係結婚對象。
我地都有講過有bb既問題，佢答法同你男友類似，同埋佢有能力照顧到自己同我，所以我都相信佢。
即使我依加食左兩個月藥，佢都係戴套或者抆出黎射，佢唔係為中出，我想佢舒服只係我既感受

唔係佢叫我食，係我自己話食

愛情令人麻目既，只能希望你條仔真係鐘意你而唔係當你係肉便器

所以我覺得女仔都要識保護自己
到唔小心有左嘅時侯真係一身蟻
利申：我係藍絲

唔好白痴大把女為左暗瘡同m痛走去食避孕藥啦
仲停留係石器時代

撘單問
事後丸係咪真係好傷
之前同條女第一次無用套(幾年都有用)
無中出 但係佢都係驚到仆街
話要食事後 就算我話我會負責任 佢都要照食
聽返你哋講 事後真係傷過避孕好多?
佢今次M COME又黑血又經痛得好厲害
肉都赤

但真係好舒服

一個男人愛你就唔會咁

男朋友 ： 又多個隨時冇限中出的肉便器。 正

佢幾耐之前食？
每個人嘅副作用都唔同
我試過食完之後成個身keep 住唔夠暖左半年
其實無得搞，要等身體自己好返
btw想中出就結紮啦

true gm food呢樣 中學個時抽中小組討論 個個驚到撞鬼咁

唔係個個男人好似你咁樣諗野既

但下一任一定會咁諗你

係你話要食避孕藥 但你男朋友都唔阻止喎 有得中出唔通唔中咩
唔理食避孕藥有無負作用都好，始終要食藥都唔係咁好（老套講句） 又唔係咩supplement 喎
當然你要食 你有一定既責任既 但我覺得你同你男朋友認真討論下呢方面問題比較好

可以去家計會檢查左先 醫生會俾建議你邊隻適合 同埋定期再去檢查咁就唔怕影響到身體
講真有時又唔好講到淨係為左男仔
唔帶感覺真係舒服d 女仔都可以enjoy性嫁姐

剩係令條女唔舒服le點就即刻要停

我係女

搭單問，現任為左ex食同埋自己想爽先食巴打們點睇？
邊樣會令你唔開心

我都係覺得咁大個人自己諗
因為副唔副作用都係因人而異咋
條仔一定肯咖

寧願信道聽途說，都唔肯信科學研究，專家意見

班人係咪侏羅紀年代嚟

但我的確問過醫生
半年要停一次
信不信由你
你估真係補品咩

咁你咪停囉
避孕藥壞處因人而異，最戇鳩係啲唔做功課就話食藥一定差嘅人

避孕責任雙方都有，食藥可以係保護自己

睇下香港人幾撚落後

係
我果時都係問醫生但無食過
有朋友食完皮膚好咗個波大咗但一停就縮水
亦有朋友食完之後子宮內膜增生大出血搞到好撚大件事
如果為自己著想咁咪食 為條仔你咪自己諗值唔值得

總之食藥就一定唔好啦

好小事姐 on99

你估真係為你咩

同棉條一樣
衛生啲又方便啲又環保啲
但好少香港女仔用

無追 Post 睇
戴套除咗防性病之外
仲可以避免細菌感染
並唔係避孕同舒唔舒服咁簡單
食藥負作用因人而言
麻煩你自行判斷好壞

副作用係有 但因人而異
唔好咁膚淺 講到明 用套正確係99.9% 但點解官方只得八成 因為有人使用不正確

呢d 藥其實只係利用生理週期變化激素不同用一種好似呃呢種原理去避孕
老實講 我唔明人唔識唔緊要 去google下

臭雞

中學雞？

又話男女平等，點解避孕一定要男方做？女性都可以出返分力，唔戴套仲可以令大家扑野爽d
睇返上面張圖，鬼佬係男女平權方面做得好，性教育都好d，所以食避孕藥比率先會咁高，唔會瀨曬男人
男人有人撚閪屌，女都有資格揀撚含

你什麼時候產生了香港有男女平等的錯覺

真正愛你既男仔唔會想你食避孕藥
就算唔影響生仔，遲下老左你身體一定好多奇難雜症

咁法國同德國一定有50%既男仔係唔愛另一半

支那一定係最愛伴侶既國家

咪on9啦 上個月哥本哈根大學先出咗研究結果話避孕藥會增加抑鬱症風險 年輕女性影響會更大

男人老狗食避孕藥緊係抑鬱
同女人食避孕藥會唔會抑鬱有咩必然關係?

agger
垃圾黎

屌你老母留名

個研究係講會令女人抑鬱唔係男人 你無啦啦拉去男人度做乜

咪串佢男人老狗學人食避孕丸囉

既唔會覺得理所當然 亦無覺得點
你自己身體緊係你自己話事架啦 呢啲野都要問

抑唔抑鬱唔知
亦都唔理有冇副作用
淨係知身邊朋友有食開避孕藥嘅(不論係純想避孕定醫生開黎調理經期)
下身都肥到豬咁
有個本身正常身型
食左大半年之後目測對大脾個圓周粗過我個頭
其他冇去到咁誇但都明顯係有水朣
我係條仔會寧願去紥都唔想屌隻豬

點解唔試下叫你男朋友紮左佢

食平野？

Agger

食咗一個星期唔係好覺有咩負作用
食緊優思明 聽講會皮膚好會易肥
我等緊佢個副作用嚟
利申:食極唔肥

點解食個避孕藥好似講到自己犧牲好多好偉大咁，根本依加d避孕藥食左冇乜副作用，而且又可以調節女性荷爾蒙令到個經期准d同埋黎m時痛楚少d。

this

見到班女人用感情角度去分析啲藥真係心諗哂鳩氣

其實side effect 唔一定係即時
見到呢類post comment 就火滾
用藥物控制你體內激素荷爾蒙
就算無即時影響
有無諗過第時或者有小朋友對佢地有無影響
唔係下下要有source 有研究證明
先至確定有side effect
用腦諗都知
用藥物去抑制/控制身體
根本係治標唔治本
係經期會穩定左會無咁痛
但每日都要食藥根本係依賴隻藥
我唔覺得咁叫身體好左囉
有得必有失
凡事唔會得好個邊
都係個句
佢錫你既就唔會比你咁做
自己身體都唔錫
憑咩叫人錫埋你個份

醫生講都唔撚信要信你直覺吖？
眾人皆醉我獨醒咁撚樣

認同 小朋友發脾氣咁撚樣

身為男仔會覺得好感動
但會唔俾條女食
驚傷身

有好嘅都有壞㗎喇
始終唔天然 傷身㗎嘛

唔用套都唔好食藥 生番幾件比個驚喜男友 幸福快樂咁生活

我都想問
次次同人傾開話自己有食避孕藥都俾人問「下 唔傷身咩 冇帶dom咩？」
真係好心喇 你肯俾得條仔扑你扮咩被受保護動物吖 平時啲女人唔係好中意講男女平等嘅咩
避孕依啲根本男女都有責任 更何況食藥避孕率高過dom
我唔係話一定要人食避孕藥 但至少你聽到有人食時唔好咁井底屌人話人地唔錫身、藥會傷身得唔得

大大粒藥啪落去 食完仲要暫時生唔到仔
你估食緊維他命丸呀
仲要keep住日日食
咁都可以話冇野冇影響
一係on9 谷野上腦

話晒佢地食，用咩角度冇所謂啦
但班男人賴係負責任咁唔比女仔食，
明明就乜research 都冇做過
正宗 mk 式浪漫

中晒

有咁既女友好應珍視

唔谷啲新聞/論文出黎話冇事搵鬼食
實際係點連醫生都唔敢講 可能十幾/幾十年後先發出黎

短期影響多數個人會浮腫

食完會生仔咁食黎做乜啊聰明
原來避孕藥壞處係生唔到仔

用埋晒廢老嗰種想當然既logic
日日食係因為本身用藥周期廿幾日咁解
借問聲你抗生素係咪病好即刻停藥，唔食晒成個療程

其實都係為左自己食
避孕呢d野自己咁大個人識做啦
食左差唔多成年
依家d藥冇乜副作用架啦唔知點解重咁多人咁無知
重黎m黎得超準時唔洗擔心

事實係避孕藥一開始係調經藥黎
係後尾啲人有冇m 痛都拎藥，引起醫生&藥廠注意
先改名做避孕藥黎賣

玩完你就走，你覺得值米ok loh

藍絲呀 on9少陣
個時食到有少少自殺傾向 少少事好似個天要冧落黎咁
宜家諗返都覺得on9
反而生理上既副作用就冇乜

食緊 唔覺有咩副作用 安全左又準左黎m
我都係覺得condom唔係太安全 食左藥就唔洗一個月驚一次
同埋男女帶套防Std就話姐 如果長期都係有穩定伴侶唔怕唔用

覺唔佢on9

覺得

問下樓主，你地一齊左幾耐

小心食得多遲下好似會生唔到

有fd keep住食好多年
有fd個個月條仔陪佢去打針
佢地會冇人問起就自己解釋一大輪 話咩醫生話冇副作用 食左皮膚好點點點
我覺得佢地真係好愛佢地男朋友

利申
藍絲 對避孕藥冇乜偏見 不過自己冇食 會幫男朋友戴套

老老實實，我自己之前食咗一年左右避孕藥，後尾隔咗唔夠半年就有抑鬱，有冇關我唔知，反而我自己冇諗到有冇關，係我老公自己google話可能有關。
我停係因為食咗大半年開始血壓低過之前成日頭暈。

副作用呢啲個個人唔同，你問我我就覺得有得唔食就最好唔食，始終係藥，condom用得啱其實避孕率唔係差好遠

西藥越食越弱，好人好姐食乜撚野藥
醫生講兩句你真係信到十足十
真係諗清楚先食，好多野食左唔係即刻知
冇乜副作用唔等於冇

宜家唔俾你食咩

所謂研究其實咪又係人做
背後係咪藥廠有關又有唔同
sampling唔同又有唔同，研究時間唔同又唔同

自己係廢物垃圾懦夫

唔食就帽事姐，食冇問題嫁

即使我ex好鐘意我 佢都唔會咁做囉
有啲野如果對方錫你就唔會想咁做

食藥唔係問題
但因為條仔唔舒服就真係on99

最好疫苗都唔好打

如果女友食藥當然好啦
但我自己本身想唔生會揀等我做左結紮先無限中出

感冒藥食十年＝冇作用

關乜撚野事
荷爾蒙藥不嬲都係要長期食先有效
平時傷風感冒個d 針對病癥既冇就唔洗食
抗生素就要一個療程咁食
呢d 已經唔關性教育定中西醫既問題
普通食藥既常識都唔知

結紮無限中出

男人老狗結紮
依d下欄野留返畀女人做啦

佢連攪大你之後對你負責既責任感/能力都冇，
仲益佢無限中出？比個西佢屌都益左佢啦。

3年

追晒post，樓主本身經期唔準？

樓主真係自動過濾

你條仔正仆街，pm我

認真mode
食得多避孕藥 會high risk有啲長期病 e.g.心臟病
利申：識少少medical野

男既永遠有咩事可以拍拍蘿柚就走,中招要生仔/落仔最後都係個女既受,而家都咁無責任感仲邊要得過

唔準，試過2個月無黎，跟住一次過黎足成個月

同埋佢話帶套唔舒服,咁佢有無諗過你,為你着想?
如果為你着想,戴套唔係好難,
而家食藥係益處唔少,但長期食就唔係好事

全部都係你認為同你以為
如果一句 "用腦諗都知" 咁點解要做research點解要做experiment ? 就係唔撚知先做呀嘛大哥 . 用腦諗都知 , 有好多野你都唔撚知架 .
我唔係話食pills長遠一定冇壞處 , 但而家大量research show到比你睇暫時咁睇冇呀嘛 (or 好處多過壞處太多太多 ) , 你proof唔proof 到你個point 呀 , 你有冇trend比我睇到呀 . 定一句"用腦諗都知" ko哂所有野呀 .
世界全部都係你依d人就唔撚先做research啦 . 用腦諗咪得囉

全部都係你認為同你以為
如果一句 "用腦諗都知" 咁點解要做research點解要做experiment ? 就係唔撚知先做呀嘛大哥 . 用腦諗都知 , 有好多野你都唔撚知架 .
我唔係話食pills長遠一定冇壞處 , 但而家大量research show到比你睇暫時咁睇冇呀嘛 (or 好處多過壞處太多太多 ) , 你prove唔prove到你個point 呀 , 你有冇trend比我睇到呀 . 定一句"用腦諗都知" ko哂所有野呀 .
世界全部都係你依d人就唔撚先做research啦 . 用腦諗咪得囉

如果你肯定到佢唔係為左中出
而你又係為左保護自己而食
同時又大家開心
我覺得問題不大
不過自己做既野自己要承擔
希望你無睇錯人啦

btw你地分別幾歲啊

Sorry 巴打，咁耐未覆你。

因為我唔食都食左，好似你咁講，我將中出既權利都俾左佢，我知道你錫女朋友，你有你既底線，但我又覺得我男朋友係唔會中出完就厭，同佢一齊幾年，大家都好珍惜對方。
副作用方面，可能真係長遠先知啦，但都係因人而異，我暫時都未覺得有其他副作用。

食pills加 condom啦屌講咁撚耐

食藥係為左避免大肚，到時候大左肚先負責又俾人話遲。

如果佢愛你，就自然會肯寧願舒服少d都要戴
當然，有時候男人係愛中出，但係如果長期食真係唔係件好事，始終係藥

我地一齊三年，佢唔會就等中出既一刻既應該
我20，佢26

食過三年藥
主要係調經，食左藥每個月都準時黎5日
皮膚好左
水腫又無乜
手腳身體皮膚都白滑左

而家停左藥半年
轉食中藥調經

生暗瘡就生暗瘡啦，講到爲左男朋友咁

食唔食都好，呢啲真係要check下
尤其嚟m會痛，甚至屋企有人有過任何子官/卵巢問題

應該差唔多
有味 應該係指食完隔左陣有反胃感覺

咁得啦,最緊要係你信任佢,佢又珍惜你姐,而且睇到上邊你話「即使我依加食左兩個月藥，佢都係戴套或者抆出黎射，佢唔係為中出」

如果係咁都放心d,應該都唔係為中出既好男人來既

藥同副作用方面我都係一知半解,既然你話唔食都食左,決定繼續食既
咁我作為一個陌生人,只可以祝福你無病無痛啦

你周圍偷食，定你條女係雞？
防身邊果個咁趣致？

拮 咪唔洗食囉

激素嚟㗎嘛
反胃係副作用其中一種
每個月初初食嗰陣我都會咁

點會唔穩定
一排21粒，唔食個7日就黎m，keep住食不知幾準
而且量係會少左
唔知唔好亂up啦巴打

水腫就真既，不過因人而異。而家啲配方無舊式咁重手，都唔會點腫

咁避孕藥有害的研究係咪condom廠做

讓避孕藥的副作用成為秘密：一段關於種族與性別的歷史

HPV男人都會有 如果由男人俾左女人有機會導致子宮頸癌
你條撚唔係無菌架 戴套進行性行為可以減低女仔陰道/尿道感染嘅機會
戴套性交係避孕同乾淨啲

避孕套d潤滑劑咪一樣會致癌

講得出呢啲野嘅人先係石器時代囉
性病只能由性行為傳染？
用埋同一個廁板 用公廁紙巾 有體液交換有傷口等都有可能
而且啲病唔係即刻發出黎 可能會有潛伏期 who knows? 出街食飯啲餐具唔乾淨都有可能感染到上手啲herpes啦

病菌一次就可能會中
除非你一日扑幾廿次 啲潤滑劑多到足以令到你啲cell即刻mutation再複製複製到做tumor再變cancer

仲有hvp疫苗呢

信則有 不信則無

你呢啲連套都唔想戴黎保護女朋友嘅男人 我唔覺得你會肯俾千幾二千蚊條女去打疫苗 再者唔係得hvp 仲有其他bacteria virus protozoan 可以透過你條撚直接帶入佢身體

錢有乜所謂呀
唔怪得香港人咁落後啦
屌個西都疑神疑鬼
不如唔好出街咪仲好
坐下都會奶性病

男性黎講呢 用下半身思考 當然話正啦 可以中出或唔帶

但用返理性去思考食藥唔係問題 我可以話你地唔想咁快有bb住 因為帶套都唔係100%避孕
但你要諗下 唔帶套既風險 首先2個係咪都一定無性病毒先？
可能其中一個有 咁就中招
依點已經係增加你有病既風險先啦
第2長期食 分分鐘第日可能不能懷孕
第3 你自己既經期都亂啦 好似係

值唔值得咁去食藥呢？你自己諗啦
佢係唔係你既唯一呢？或者佢係咪已經考慮同你過埋下半世？
理性d啦

醫生話唔會不孕，你話會
一定係你準d
實信你

避孕藥只係一種hormone
最後結果係減少你分泌FSH LH 等你嘅卵子唔會成熟同彈出黎
你唔食你嘅身體咪回復翻正常嘅hormone level 只係回復都需時姐
正常情況底下 你每日準時食 經期應該係準過冇食
因為果啲tablet控制住你身體嘅hormone level

一時快感嘅自私 定 想身體健康
自己衡量下啦仲問

無證據顯示傷身唔代表唔傷身

藥廠就賣藥㗎啫，理得你死

醫生就唔係做研究嘅，咪話無證據顯示傷身囉

但你問下食過嘅人，佢哋就一定叫你唔好食

我老婆有食，佢唔會叫人唔好食
無證據顯示有神唔代表冇神
耶教logic

耶教logic？

所有有害嘅食物研究前都唔知有害㗎啦

新款避孕藥又唔係推出咗好耐，長遠影響無人知㗎

好似激光矯視咁幾十年後先知後遺症好出奇啊？

關耶教咩事？goodest logic

Yes, 未發現神真實存在前你唔可以否定神

Btw歐美食左幾十年，德國法國超過50%女人食，佢地出晒事未
定係歐美人又有特別體質？
好似坐月咁中國人唔坐=下半世冇好日子過
質疑佢點解人地歐美冇坐月又唔見人有事就一句話體質唔同

科學知識係人對世界嘅認識，係可以不斷更新嘅

神呢啲本來就係虛構出嚟

套用返未經證實就唔可以當真理論
你冇證據證明神係唔存在你又知虛構？

自己睇衛生處嘅藥物知識，避孕藥安全但有副作用，而且副作用人人不同，亦都未能排除引發其他病痛，入面都有講東方人同西方人的確體質不同

真實嘅神係唔係存在我證實唔到

但人口中常言嘅神就虛構嘅，因為基督教建基喺虛構嘅聖經上，而且無其他嘢支持，亦都唔係一個可被證實嘅學說。

已證實同未經證實嘅科學都唔可以當真理，因為科學知識係人對世界嘅認識，係可以不斷更新嘅。

冇人話過會冇副作用
但副作用影響不大

咁咩先可以當真理 ？
聽你鳩噏 ？
可以更新咪到時先改
人地歐美食左幾十年死都佢地死先

科學知識本來就無真理

反正唔係你食，要死都唔係你死

女人都唔洗怕死架
德國同法國成5-60%女人食
大把人陪你死

話明安全，就梗係食唔死

有副作用即係對身體有negative影響啦

唔係你食，你就梗係唔洗驚啦

唔好慫恿樓主食

結紮都好多人做，又唔會死，副作用都係少少梗有，你又唔叫樓主男友紮咗佢

女人如衣服
男人老狗做咩要為左件衣服紮左自己
依D下欄野當然女人做

終於講咗重點

麻煩樓主唔好咁蠢做下欄野

女人唔做下欄野仲有咩價值

會後悔

西方多人食係因為覺得sex係平等
但好多香港女仔總係覺得sex係男仔著數女仔蝕底

呢位巴打就講得啱啦！話穩定性伴侶/你當對方係雞係雞蟲啊 就唔洗戴套防性病嗰啲真係笑出嚟
性病唔係只得生椰菜花/aids etc. 嗰啲比較出名多人識好嚴重嘅性病，戴套除咗防呢啲，仲可以防經性交而有嘅細菌感染。
男條撚女個陰道都有菌，但無明顯病徵出現前，你點知對方啲菌有無過分生長而有一啲病，好像女仔普遍有過嘅念珠菌增生，可以因爲男方傳染比女/ 女嘅有咗唔知傳比男，呢個病比aids少事但係咪就唔洗防？無嘢嘅，咪閪痕同尻痕囉
講真，我就唔信好人好姐男女平時會去驗自己有無性病，或者佢同你宜家穩定伴侶，但佢之前嘅伴侶呢？
女仔夠有女性避孕套，點解唔用？避孕藥會有機會導致抑鬱唔大件事咩？定你覺得唔係一定中所以唔驚 激素雞咁驚但激素丸就唔驚，都幾有趣

所以法國同德國果5-60%女人同佢既伴侶都奶晒野了
香港得8%女人用,香港女人真前衛識保護自己

唔識帶套都講得出
真係on撚9

你又同啲下欄女人做愛

有咩問題?

好想知咁你地係咪成世戴套，想生仔時就用試管嬰兒

斬腳趾避沙蟲

女友食左幾個月 經期準左，又安全。
諗唔到有乜理由唔食
如無意外，呢個應該會結婚

宜家佢講避孕/ 戴套同避孕藥，你講生仔做咩

就好似我係出面磨 唔會插入去一樣

睇清楚自己真係冇離題講緊避孕呢樣野？
你上面篇長文講避孕套>避孕藥係因為防止性病呢樣野喎

係戴之前有冇“鏈”住 condom個頭
冇的話氣壓問題一定爆
利申 青頭 上足性教育堂

有無世界各地d數據睇下

其實前面咪有

咪咁傻啦
為條仔食避孕藥咁又點
可能初頭都幾爽嘅
耐左就變左習慣架啦
你想帶返套/唔食？

會影響情緒嘅藥我就唔會俾條女試

所以我鎖住條女係屋企唔准佢出街
出街會被車撞,被色狼姦

幾多年前既諗法

而加啲pills 唔會有咩水腫，經期係穩定咗

正常情況底下 醫院都建議男女結婚之前去醫院檢查雙方身體 check完ok咪可以備孕囉 除非你未婚懷孕啦

所以check 完就冇晒避孕藥防止唔到性病既concern 啦
換言之反避孕藥既其中一個concern：性病問題係唔valid

實際上我覺得香港好少人會一齊去驗完先生仔 就算唔係未婚懷孕

食住藥經期穩定 同 食完隻藥都經期穩定 好像你兩樣嘢嚟
想經期穩定長遠講 不如去調理身體啦

女友之前食左接近1年 最近停左3~4個月

食左之後 會有水腫 但係m就變得好準
反而依家岩岩停左冇食 頭3個月都遲左1個星期多d先黎m 搞到大家都好驚 同埋依家黎m 皮膚會變得好差

其實食唔食咪自己決定食藥就緊係有副作用 係睇下接唔接受到 不過真係不可一 不可再 試過唔用套就返唔到轉頭

我自己話要食但我男友話唔得
佢話一係戴套一係佢去結紮
但係我都唔鐘意套
同埋佢一戴就好難射
每次都搞好耐，同埋我下面會比個套磨到痛

我老婆又係咁講

Adjust hormone , 咪一樣

其實如果咁有問題 點解唔洗醫生處方
點解家計會都建議食藥 >>> condom

根本就無問題，係一堆人性知識太落後

想問下你地買避孕藥會去診所定家計會多?

家計會 但要等見姑娘 不過起碼有咩事可以即刻問到姑娘 又平啲

家計會大約幾錢? 避孕之餘其實我都好需要調經 如果我想拎藥既原因係調經會唔會唔比我 唔該絲打

個套呢，係買嚟防你GE

之前問過家庭醫生診所 佢地冇入避孕藥
所以直接寫醫生紙去藥房攞
之後發現可以直接係藥房買 都幾平
萬寧同屈臣氏都有 會貴幾倍

之前食過，唔知係咪我身體問題，反應好大....
好似人陀仔咁狂作嘔，試過搭搭下地鐵要衝落車嘔
好辛苦，食左一個月就冇食

反應大就停,註定你條仔冇得瘋狂中出

事後丸又點睇

有無問過醫生
之前有朋友試過 本身諗住唔再食 但見過醫生後話無大礙 轉左另一隻又無事無幹

已經食咗超過一年，完全無任何副作用
我反而係自己覺得男朋友戴套搞會無咁好feel
我反而有啲想知會唔會食得太耐（假設長期食5-6年），之後想生bb會難啲？
因為我呀媽係咁同我講

由你決定食開始就唔好理人點睇啦，
食避孕藥其實好common，如果要話避孕藥有害，
咁講平時飲可樂都變禁藥。

為左「條仔舒服」 其實講到底咪又係想讚自己為段感情犧牲好多

如果想生b，就係生前1，2就好停丸
難啲生係食丸有可能提早更年期（冇記錯既話）

大劑量避孕藥

我條女話食藥中出舒服啲，不過最近俾我禁左佢，唔俾食

之前日本好多女仔打完
出左好多嚴重副作用

唔係太敢上家計會配藥 年紀仲細

過來人分享
食過兩年避孕藥
都不停問過家計會醫生
醫生話係冇乜副作用
但係我不停試藥轉藥
都搵唔0岩一隻0岩我0既藥
所以我最後都係決定停藥

食藥期間，M 期係準0左，量少0左，唔痛
不過就係咁肥 (醫生話唔係腫)
事實上我冇改變過飲食習慣
之後一停藥，就即刻瘦返

最後有一個EFFECT，我都唔知叫好定唔好
食藥個胸係咁大，大到唔識停，好痴線
本身 32C，食0左兩年之後，就買到 32F
根本買唔到BRA

利申：藍絲

留名

咁又冇試過第二隻wor，試過一隻都怕怕鳥
我係自己去藥房買藥咋，點樣問醫生/家計會拎藥架？
即係睇醫生，同佢講我想要避孕藥呀？

停食之後係咪去返32c?

同問 見到家計會醫生點講好

我用28粒裝 50蚊一排 收25蚊手續費
我一次買兩排 125
我諗唔會唔俾 因為佢都只會問你有無食煙飲酒偏頭痛

你幾歲 我2x平日就打上家計會青少年保健中心
同佢講想約時間配避孕藥 跟住上去見姑娘 拎藥 俾錢

19 驚上到去單對單尷尬

佢一日對十鳩幾個人 鬼會理你咩
見一見姑娘都唔洗5分鐘 量個血壓就ok
打上去約時間啦

坐響度等緊見姑娘果陣 佢地電話不停響 9成都係未夠18歲有左，我同男朋友都呆左，原來未成年懷孕既問題係咁嚴重

日曰都好多人做手術

唔該哂絲打 即刻book先 保護自己最緊要

要食就唔好食平野
係澳洲，醫生都係寫紙叫我買yas，貴得黎唔覺有咩水腫肥左

唔會無副作用,
但食一世傷害都無食一次事後咁大
點衡量真係自己先知

唔怪得呢頁咁正常無細路講食避孕藥好傷身，原來前幾頁已經比人屌走晒

無知真可怕

yes 因為血會冇咁稀
m到機會有血塊
小則靜脈曲張 大則唔好諗有幾細
不過 每個人反應不一 因為 有d唔會有血塊問題出現 有d改善到荷爾蒙失調